"Laten we ermee beginnen.
Twee keer vijf; zal dat doen?
Drie keer vijf; zal dat doen?
Vier keer vijf; zal dat doen? "
Ik zei dat ik dacht dat dat goed zou doen.
"Vier keer vijf doen het goed, toch?"
zei meneer Jaggers, zijn wenkbrauwen breien.
"Nu, wat denk je van vier keer vijf?"
"Wat vind ik ervan?"
Ach ... zei Mr. Jaggers; "hoe veel?"
"Ik veronderstel dat je er twintig pond voor maakt," zei ik glimlachend.
"Het maakt niet uit wat ik er van maak, mijn vriend," merkte meneer Jaggers op, met een wetende en tegenstrijdige worp van zijn hoofd.
"Ik wil weten wat jij Maak het."
"Twintig pond, natuurlijk."
“Wemmick!” zei meneer Jaggers, terwijl hij de deur van zijn kantoor opende.
"Neem Mr. Pip's geschreven en hem twintig pond betalen. '
Deze sterk gemarkeerde manier van zakendoen maakte een sterke indruk indruk op mij, en dat niet van een aangename soort.
Mr Jaggers nooit lachte; maar hij droeg geweldige felle krakende laarzen en, in evenwicht, zichzelf op deze laarzen, met zijn grote hoofd gebogen en zijn wenkbrauwen samengevoegd, in afwachting van een antwoord, veroorzaakte hij soms de laarzen kraken, alsof ze op een droge en verdachte manier lachten.
Zoals hij is gebeurd om nu uit te gaan, en omdat Wemmick levendig en spraakzaam was, zei ik tegen Wemmick dat ik nauwelijks wist wat ik moest zeggen van Mr. Jaggers manier.
"Vertel hem dat, en hij zal het als een compliment beschouwen," antwoordde Wemmick; "Hij bedoelt niet dat je moet weten wat je ervan moet denken .-- Oh!"
